[IOS/AN]Gundam Breaker Mobile 高達破壞者[3]-呢隻驚睇人砌D機真係笑到GAPGAP聲

官方影片介紹﹕

遊戲資料﹕

Nicolas_Pepe
抽野暫時最高得四星 無五星!!!!

現時進行中活動及抽蛋池

精選一D巴打整既高達

APHH8LD4K

求加ASVDCASU2

加好友 ID: AAQLF6AJK

打晒故事應該打咩好
打星期任務跌d野好少又用多體

自由

想問係咪所有parts都可以升做5星？

A1RAKYWAF
留名加好友

係時候整個faq

係

有冇邊啲2~3星PARTS適合升到4星?

有興趣可加好友
ALDJ7DWBV

A43BF1UTC

新post lm

求加好友
A1NV8SSYD

痴線抽咗幾多

ID: AL11DEGCF
想問下邊到打覺醒迴路？

爭個盾同光槍
用緊火箭炮同元祖盾頂住先

Ios點刷首抽？

AXDWB5TLE

AC4LG6E3W

求加

重裝 / 引繼

ID:AFYTG1QUC 歡迎用我部機

V gun 枝光槍得A+
追到火炮就得了
光槍唔係特別勁

新PO留名
ID: A2TJKX73F

大家會點處理 綠色零件 同 綠色 機師

唔少六七pack
Rx78仲爭盾

大佬

完美開局

求加

推

好多課金大佬

零課揮手

可以開局？

首抽係20抽喎

一早鳩賣

重刷 我簡單講有咩標準
兩件或以上勁EX技 唔同部位
3件或以上同機體 唔同部位
兩件或以上 包一件武器 勁EX技

明曬！

不過有心理準備
就算首抽幾好 到你後面炒 又係多餘

AT13S5U7R ++

咩技先勁

我睇級數就算
威力A-或以上

AAMWG4BKV

抽首唔會有5星？

用卷單抽人 得一張4星都要重複

屌 用GOOGLE繼承登入唔返 做乜鳩

係乜q都有機會中bug
我中晒招

關於您的詢問，目前確認到在特定iOS版本中，不能進行用Google帳號登錄的數據繼承。
用Google帳號登錄的數據繼承時，選擇『用Google帳號登錄』，彈出畫面時，將進入休眠狀態。
用iPhone按照特定的順序在繼承畫面休眠的話，將會強制退出。

等咗2日嘅垃圾回覆

Temporary no

咁即係無左就無左?

綠色parts強化滿最大值少紫色成倍
砌量產機真係食屎

積根隊長

終於刷到個岩心水
Nu背+元祖槍+鎚
始終都係刷唔到背+火箭炮+鎚

咁要問bandai喇

點解要咁執著刷依3件
其實大把裝都係A級技

唔係差咁多
點忍人課金啊

引人課金

隻隻手機game都係咁架啦
事前送個堆根本無用

點睇技能係咩級數？威力？

即刻三種都繼承晒先..

我同你講3種 我都試過中bug
唔好覺得實無死

威力>貫通

第1次比隻手機game咁樣搞法
連線又廢

咁慘😨

得wings 枝槍叫做可以用下 升下 其他

其實抽人定抽機好D？

同埋可以搵D數值比重較低既部位裝3星
玫瑰身個金身幾型

晶片抽機 幣抽人

係好無奈 玩咗咁耐mobile game都未試過咁麻煩

中文版 求加

課左金就有紀錄無事 又係逼你課金

點用幣抽人？

唉屌 我仲刷撚左成日 6件紫先開波

賣多餘綠裝拎白金幣入商店買券 最多十張 抽唔到pickup淨係抽到一般pool

搵到了 thx

但我想知引繼成功之後會唔會都無啦啦失敗？
我有時手痕正身冇體都會刷下，但驚引唔返

好明顯就係連線唔穩定做成
你自己諗下喇
不過我個正身就無野

我正身引過冇事，係唔知會唔會失靈

要有心理準備

6-11-1唔課金有可能過咩

幾多件紫 幾多戰？
我刷咗幾個帳都全部auto過

有4星武加強化就應該過到

5紫4藍

上面講得岩 最緊要係你有無4星武
升爆攻擊力

4星武升爆左60

夠唔夠ex技
玩近定遠攻 有無用返岩既駕駛員

你係差少少就過到 定 完全打唔入先
差少少 就50石

升下裝備都夠auto過啦 點會要課金

巴巴一開暗殺就死

咁佢仲有幾多血先
得返少少咪 用石過算

咁我用石過算

ID: A1BMKAST8 求加

歡迎使用
APA9BEYNE

撚屌歐洲人

重課痴線佬

繼承資料失敗 想點 玩撚咗幾日先嚟咁

6-11-1
決賽
有寶爺支4星槍 ： A- 最後一射夠過

其實大把技都過倒
起碼6招以上係威力A-
過唔倒D人係咪唔捨得用強化素材咋

部機有18000戰力應該無乜壓力過

送D素材其實夠升2萬戰以上
所以唔明點解會有人卡關

引繼唔到冇左個ac

一齊幫手屌鳩客服

好撚痴線

可能因為D人純AUTO 諗住無腦過掛 有A-技扣技隻BOSS一出黎先用黎打BOSS好易過 純AUTO會有D尷尬位係AUTO係出王前幫你用哂D 技 D技CD緊就俾隻王SM

咁我就唔知 刷咁耐都係無腦auto過

強烈建議大家無咩事唔好玩引繼住
再引申多一次
「關於您的詢問，目前確認到在特定iOS版本中，不能進行用Google帳號登錄的數據繼承。
用Google帳號登錄的數據繼承時，選擇『用Google帳號登錄』，彈出畫面時，將進入休眠狀態。
用iPhone按照特定的順序在繼承畫面休眠的話，將會強制退出。」
唔排除其他方法都有問題
同埋個重點係 就算係同一個IOS版本 明明有成功過 後黎都係有機會失敗

新po求朋友 AXMQCZD86

原來去哂新POST 做咩未1001就開新

咁多位巴打幫手推爆埋個2先得唔得

我諗住放假會快d咪39果陣開定先

放假個個出哂去發夢啦

LM

AVKL3TTCR
歡迎各大好友

刷左好多個爆機帳都係得3件裝

想問下點先有嗰啲塗裝

儲齊一套就有嗰隻機體嘅色

屌左 等佢覆 戇鳩公司

想講隻game 一抽出四星嘅機率仲高過十抽係咩事仲要十連真係得十隻仲要一出藍綠就冇四星出

10抽既第10抽有17%機率中4星
其他一樣

又見到你嘅啊國加個好友呢

點樣先有多機體顏色換

A1BMKAST8

大佬成身nu

咁樣開唔開得？

實驗黎睇下
十次單抽 同 一次十抽

我覺得係用黎開詞彙標籤🏷️
同埋一步綠渣古理論上可以谷到5星

Dragonball legend 個到係單抽好
如果冇保底冇bug一定單抽

滑空好似係垃圾黎
等巴打clarify

首20抽:
3件或以上同機體 唔同部位
2件或以上A級技 唔同部位
2件或以上 包一件武連A級技
但要有心理準備 後面抽爛都係多餘
所以有D巴打首20抽都刷4件以上

岩岩抽到個熊霸頭

機師都好緊要

依個就睇個人啦 咁刷法好痛苦
只要岩攻擊習性 我覺得3星角都唔緊要

最簡單開局法：
一件4星武，有A- 技
一個紫機師

6章決賽之後等更新

或者一件4星武打到決賽刷石
因爲4星武方便auto

最弊到時炒哂粉呢
又要打活動 又有PVP 到時刷過 無練度 又係衰

友情抽果道有部主角機...
但割合又得2星1星 即係點

部主角機都係2星囉
主線已經送咗一套
求其啦

終於中浮游炮

AZR0WZ5FH
加好友

刷左連續3次10連一個紫都冇

加好友A2L92Q7UU

頭10抽 開唔開好？

收石抽多10下再決定

玫瑰高達隻手都有

對我呢個非洲人黎計
首20抽有2件紫已經好難得

不過係神盾頭 神盾身

頂佢個肺 一共抽咗3個rx頭 4個巴巴頭

神盾腳有冇技？

JESBXXGL9

求add 懶整圖了

有咩 第幾關 係咪我未打到🤣🤣

自由任4有bug?
冇野掉落

求加
ADLQYS90A

AA02H8ULG
求加

ASYAVY9SR
求加

邊度多綠色覺醒迴路跌？

準備整最強吉姆出嚟

ASYAVY9SR 歡迎使用 屌佢老母 差隻腳 唉

夜神模擬器玩唔玩到

試過 唔得

AVKL3TTCR

希望有人成功教教我

wa！堅

終於刷咗個唔錯嘅帳
之前d 小號可以收皮

免費抽 中4星火箭炮

有

咩事

AT96X6H1W 歡迎使用

A52UHRZ07
id kk

收藏個到其實係入手過一次就計數, 定要有係box先計?

20抽左 繼唔繼續玩落去？

無EX招 我會重刷

點為之有EX招？

每件零件一係有被動技 一係有EX技
有EX技既 張圖右下角會有標誌

其實頭20 抽幾多4星可以開game?

用用巴巴個支4星武 auto輕鬆過

新手剛玩

10連中幾粒4星都無用啦 全重複

自食囉
我見到巴哈有人8萬戰

Con算啦
Middle range 輸硬
普通四星火箭炮 not nu version
明明拉打到殘血
佢一組格秒你
Long or short 可能夠

痴撚線第一個活動都未黎就爆機

其實隻game除左抽野根本冇野玩
pve auto pvp又唔係即時
好多0課努力緊但最終得極少好運既人先儲到一套
不停重刷 到底挨到幾耐

重覆你地會自食升技定拎去三合一

台仔課金不嬲好癲

沒bug 有陣係會無野跌

求加
ANH4KMR5Q

PVP都係AI控制？

機已爆

8萬戰嗰隻勁好多

對手係AI 控制

無謂課咁癲 休閒game

找個5萬戰朋友，錢關hard還是過得去

一年後開放原生5星機，大家啲機立即變垃圾

出Hi-v 都巳經夠喇

應該過渡期

Nu hvs 做過渡 hi-nu做5星

Hi-nu 都係四星 因為要你打素材 覺醒

AFKZUC4RA 想R個friend

全nu滿等幾多戰

33500

AG0PSR90M ++

AE6FCA3G8 加好友

樓上話5萬8萬戰個d點做到覺醒

唔抽裝真係唔知有乜做。覺醒又冇料 刷又刷到2046

留返啲石等7號抽新嘢

睇黎隻game d 關要難d..卒仔要多d 先留到人
已經唔知有咩做

加好友ALMDQEQ1X

個盾似captain 盾

巴哈睇到

邊隻手機驚 唔係咁
不嬲主線 都係陪襯 過完就算
活動刷刷刷先係主線

Hell lv 都未出

有無人成日要download 好撚煩，唔知咩事，日日要down 一兩次

入setting 可以完整download

點解咁撚難刷，頭幾次都出幾個紫裝出黎，而家連藍色都少

加好友 A38P98HVU

ASXS605F8 求加好友

咁撚癲

想問下自由仼務Normal3-1 個挑戰2 以technique屬性自機完成 即係點？

其實會唔會輸 次次打都唔會輸 冇咩挑戰性

升技

會，你用auto auto 會on99比人斬爆 唔會避

唔auto 好似d白痴仔咁 射2-3下 射爆左 然後過關

呢加全身4星應該唔怕任何關住

你唔用4星裝打 咪有挑戰性

部機有5parts係Technique 咪變Technique 機

隻game點綁定

設定入去
繼承

thx

終於 用到夜神刷首抽

點用模擬器玩 邊隻得

我開唔到 googleplay搵唔到隻game
qoo安裝完開唔到 點搞

R friend
ADLBSD6Y8

AS8BSYQHP
仲差駕駛同盾先全四星仲要雜牌
到底點做到同款全四

元祖盾我有4塊

差隻手

好勁？我有4隻nu身

點有多顏色換？

multi drive 開android 7

我得兩星盾

我夠有

齊機就會解鎖顏色

抽到解哂主線 同清左部分自由
都未出現過一把3星近武

抽左三個nu背
成個場都係浮遊炮

有debuff 裝好緊要

玫瑰🌹撚

近攻AI in-fighter真係好用得多
out fighter 成日都企係近距離射 on99

阿寶

換左middle shooter先知原來nu枝槍變水喉射係咁勁

阿寶係遠距咁無計

60抽 得一紫 我屌你老母

卡關
過唔到6章尾

轉返做all round 咪得

無用架 本身都有自己攻擊習性

自由任務未掉個一件裝人，係咪壞左

我轉過唔同wo

in-fighter係點都會衝埋去打
all round咪又係射射下先走埋去打

無彈咪近戰

試過啦 就算無彈都係會慢慢行過去打
in fighter先會開噴鳩衝
好撚on9

4星武 強化

呢d遲下應該會大更新會改
始終隻game開左 10日都未有

等睇活動出bugs

求Friend子
AC4D4QLWE

佢Game回體慢，消耗大

隻*

呢個真

要用en卷爆上100體

琴日見差3件件 課左黎抽60抽 點知中得一隻78手
點解你可以咁歐

我兩支野係咪有bug 引導炮

玩到出bugs

AMB5NDTP5

咁快 有100
回盡得92

遲下會唔會改，玩得三舖就無體

同埋依家係咪未有得升技既lv？

用電勁快就真
倒水咁

揀輕量版

你地會谷盡自己部機
定分d 4星裝俾兩部AI平均d??

爆晒cost

課金大佬

課左3PACk都未中齊Nu

我都忍唔住課
一無野做就奶野

我一部電話玩七罪同digimon另一部刷緊首抽
但本身個AC真係唔差 又有兩個機師 差頭身手同光槍就齊件
點撚知仲未中

谷一部啦 7號出1V1 PVP

我都忍唔住課咗4 PACK
課咗第1PACK就停唔倒手

依家個AC點 仆佢個街一課撚完係咁見藍

轉單抽

抽機唔係十抽好D咩

課咗5pack先岩

痴線
你Nu齊件未
BTW隻神盾個頭

單抽應該重鳩 又抽得慢

改運 可能單抽 就中
既然十抽 17% 都唔見
不如試下 十次5% 好過

我特登唔抽nu
我其實淨係想要巴巴同神盾

淨係抽標準？

想問下平時d 白裝點處理好，賣左佢？？

係呀 nu唔想要

標準唔係話用藍/綠件換幣抽好過

解完配色再賣

好似淨係換得十張咋

我淨係想要Nu 刷到On9先有個靚帳 點知一課就仆哂街 依家都唔知再刷好定繼續玩好

好的，唔該曬

唔關事 中4星機率一樣
係抽人物先用幣 因為無保底

直接賣左佢都得 好似唔洗等齊件先賣

課完重刷

係唔洗 直接賣得

條氣好撚唔順個60抽得一件紫仲要係78手黎 仆佢個街我本身已經3隻神盾手

60抽一件紫又真係幾灰

好似定真係唔洗
有位都係留左先 解完先賣
保險少少

我課到第5pack先比隻巴巴手我

唔洗

佢出件Nu比我都還好 出件78仲要係手真係屌出黎

同你一樣5PACK了 都冇你咁齊 00一出會課多PACK 正仆街笨大 呢個月真係要食狗飯

依個月又要課又要買裝 搞唔撚掂

呢個月課左白貓同PAD 依家又高達 希望00 生生性性

我對00個兩隻無興趣所以先課5pack
已經成堆重複 係咁中RX 岩岩好可以砌兩套RX

exia放棄了
等出00先

佢解體個到淨係限番自己個部機好On9

Exia 應該得把劍 勁

真課金勇者王，bandai game 零課穩陣

無人課 隻驚會執

打任會彈game點搞 一場任都入唔到

等佢出Transarm算

課咗都會執，而家gundam game 執剩 line

只可刷首抽，玩唔到架

好撚想課呀屌

課

想要Nu 你就要課

自食好過啦 3換1隨機太on9

手機玩好食電
原來係咁

你有咩game係唔課

高巴七大罪大神

你又有玩依隻？

背包 有浮游炮

玫瑰招金身其實幾好用

你先係

你都係，兩位大神

前幾日忙，down完無玩尋晚先得閒刷首抽，抽左5下差nu手腳同火炮

歐到
有冇抽合作角

我已經cap低，報串比你大人知

Ok唔課

課左啦你

我有圖喎

刷完無記到id可以收皮 即係小弟

有無人知d好友點數有咩用

咁你仲課唔課

打埋依個帳先

課幾抽就買到隻機戰T

係都等買g gen cross -Ray 喇

機戰無興

有冇人知點升技能

我連機都未買

抽到四隻NU既手，係咪可以分解換四星?

有無人知 自由任very hard，條team得30000戰鬥力打唔打得過？（有最後一擊槍） 一野35體唔敢亂試

可以3換1唔介意可以試下，但四星手加下其他機數值都好

Hard 打到30000戰auto都輕鬆
自己係朗15000戰，最後一射

好似出埋pc 版

諗住買勇者鬥惡龍果部特別版

D錢完全唔夠用
35體一場比得10萬蚊

lm

屌佢老母讀心驚 隻隻都差一兩個零件抽唔中
特別抽都仲要抽極都唔中頭

神盾配NU背又幾型

因為抽唔中個背

3隻齊哂，差新豬齊圖

利申，兩個ac都係

2個AC？
合作課左幾多

但幾型

唔好提d傷心事
我而家一個ac白金一個ac上左菁英，因為有升豪仔差好遠

我依家係3千幾分到唔上唔落

IOS點刷首抽

del game重裝

想知點check 係咪 power 屬性?

偽陸戰型高達

D件左上角會有 P T S
P=Power
S=Speed
T=Tec

無課鳩玩作品

7號個pvp最屈一定係3招短cd ex技
雖然都係打ai

首抽20抽後，零課應該留石定抽多啲裝/人好？

無課最好刷夠60抽
石抽裝
賣綠裝換幣抽角

等限池

事關2 3星d數值同原4都差幾多下
最好刷到成套4星
你留石到時炒粉又係哂氣

堆覺醒回路咁難出 想升下二星裝都唔夠

真 留石到時全藍真係想扔爆電話

無課真係刷齊裝 升好 等出刷零件活動算啦
限定池唔課留得幾多

見到有人已經64LV

Nu係限定黎架咩？

我意思係之後會出個d
無課點抽

73都有

無課除非超歐狗先會抽得齊

CLS

怒爆石刷關

4-3-3 打唔WIN呀WHY

有咩好刷其實

咁抽晒先 藍裝都好似有得升上紫，同原生4星唔差得遠？

聽講精選背包同高達鐳射槍係首抽之選？仲有無其他

人地想升爆3隻掛

點解你地全部4星
刷左幾耐?

唔好諗住升上紫啦 差好遠D數值

洗唔洗

Main 單眼
求 add AGGWDXUR2

同我部野好似

可能GM 黎
引人追佢地進度

課架

無課只能all in 一部機

組裝介面 按實零件有得睇最大值 都差幾多
建議數值比重較低既部位先用3星
EX技其實好多都有用
我覺得威力A技一招就夠 然後配兩招短CD技

應該好多人冇課都一套
不過這些機會不是我的

想要朗+太刀開局姐 刷左廿個鐘都未有

所以我會建議無課而家刷算啦
到時炒 唔通又刷過

隻game最好玩就係抽野
出新野開新ac再抽

朗真係最好用既近攻
其餘都唔係in-fighter

要刷唔知幾耐姐

我仲刷緊

想問下大家用咩模擬器玩，我試左夜神，bs 都玩唔到

A52UHRZ07
加好友 已經洗濕咗個頭

開SER刷到依家

刷完你會發覺混機重勁過同機體

屌 仲要寫出黎

根本係混機勁喇

三台8萬

如果技能詞發動到
最廢個件部件換其他好過
三星都有唔少勁裝
例如京寶頭腳背,紅渣手,NT1身,熊霸頭,玫瑰身

依家個問題係一二星你升左rare個成長性仲係好低
都唔知點用

想問點做P 屬 T屬 機？ 要全部parts同屬定 果種屬數字高過其他就得？

一星同二星裝拎黎賣定食左佢？

5個parts 一樣

賣

刷到灰

有主帳玩緊
但係部ipad繼續刷緊

1 2星應該係FOR你開色 當平時既時裝
3星都係當你無4星先會考慮
湊詞彚加成都補唔返數值個差距 本末倒置
重點係覺醒料有限 留返黎升原4好過

直接棄驚
反正零課
可能到時出部仲正
都可以再刷過

正路 7號又繼續刷

sh

無限刷首抽驚

反正得6關咁少

無課無尊嚴

我今早由0$刷到現在1000萬
升到50級

你唔係用埋en 包刷掛

En包刷完 爆緊石打

3500體

7號有活動要打wo

刷到灰都算...要覺醒升星唔L洗用咁多料掛🤦🏻‍♂️...真心好難升爆佢，即係升星唔洗重練lv 都好...

我知點都應該要有間隔
但鐘意個堆部件係1-2星成件事好痛苦

造型同性能既抉擇

塗裝顏色點拎

到時又會有卷送 加上pvp只可打3次 無就爆石

夜神可刷首抽，但不可以玩

呢隻game 開pve克之後一定好多人重練

有冇話下次pick up 係咩？

00，

買盒ka nu都係440$

首抽係咪要del app先刷到？

刷得這2件4星,

係咪要4件先開得

我都係咁諗 但都係好想課

新手求加 A06RNDRR5

課mobile game無得咁計

我反而想知個AI熟練度差D咩

有無人知

ios係

呢隻個抽野system太坑
好掙扎

見到 咁多gundam game 執粒都還要課?

super royal仲未執

10個執剩兩個

其實你唔課未唔課 點解要人地跟埋你一齊唔課唔係好明
手機game係得幾年貨仔架啦

最低難度都要15體

但好似5分鐘先回一體，玩野咩

有en卷狂用

完全唔似手機game，個幾鐘先一舖

Level低好唔抵

pxxxxxxxx 又發功了，希望遊戲捱到1年

大把人課完棄game快過執笠

真

A52UHRZ07
求follower

仲有咩玩

我差個背

刷錢升lv

我差把劍

屌個撚個都齊nu

ASERV3FBP
加好友

加左

好想要埋頭身手

給各巴打們參考一下
1件紫裝價值

我科左$300 算唔算多

diu你課左3pack都未中

Po多次
A5E9A45V2

又齊

3pack ?即係全套3次？

差頭同劍

好難刷 3鋪就無en

差兩件咁好 我差頭身手槍

AMNX3ZR3Q

爭邊part

頭身手加支光槍

遲下唔同網路 我之前用公司wifi抽到勁閪
都係偏方 我尋日睇住黃大仙live抽 今晚你都試下
加油

差一件開到王牌 搞到好想課1pack搏下

光槍即係呢枝？

係啊

感覺火炮好似勁啲？

係 但開色唔係要齊哂先開到咩

係
祝你抽到巴打

要dl更新
0.1gb都得幾個字先完
有無巴打同樣情況

歡迎加好友：AWEPUQJLU

又有新金主

6萬戰

真課金勇者王

大佬 點解你地咁易齊裝
我抽一件nu gundam既裝都難

全4星點解可以6萬戰

一定食左升技

升技唔止減cd仲會加攻?

Dgame不嬲都係升1lv技就升戰力
根本唔關能力值事

升技會加戰力

都係個句 假戰力

虛數來

睇返數值先準

無留意點計 咁keep住d重複裝先

刷左廿幾個鐘終於有呀朗+太刀
仲多件巴巴 終於可以正式開局

可惜....

可惜

我見倒淘寶成堆廿抽7件紫既帳 唔知賣幾錢

有nu 包 同元祖槍 1000元

實係咁貴啦

依D首抽比到盡3舊水

最貴brown dust首抽賣2千幾 之後冇game見過貴過600蚊

點解可惜?? 我都係太刀加朗

有錢就是任性

D 5星機率得0.5%既game咪會過千
依隻咁高機率 300都多

儲齊身體parts unlock 配色

天人 藍綠 初始機

朗其實先係近攻角
其他個兩隻真係枉為近攻

iOS 好似係

條友講野好毒撚feel

有巴打話十抽保底17% 唔算低喇

終於升好對bra bra
繼續r follower
A52UHRZ07

要抽唔同部位其實係幾伏嘅

即刻推返D 勁少少既機巳經引到人課
咁多部機 可以分開推出黎
開埋3v3 仲多人課
因為你要三部都咁勁

最勁咩parks 買首抽好過

睇你係咪完美主義 一定要齊一部機 定混機都無所謂

幾時有hi nu 一定抽撚爆

NU背囊？ 咁型咩都抵返

留石等狼王

淘寶6件4星 200人仔

揀個6件唔同部位嘅其實抵玩

有D想淘番個

I’m in

全身四星左係咪優先抽人物先

可以咁講 但無保底係勁難抽
玩射要抽阿寶 玩近要抽牙朗
如果唔係多石就3星算啦

10連得兩隻3星人物
咁繼續抽翻零件？
雖然話全部四星，但係我D零件好似流流地
無個表果D SS級以上

你玩近定遠
玩近攻最好有in-fighter
你影黎睇下

17件紫裝 齊左3部機有凸
都係無頭無身 屌點玩落去

2部機先岩

無頭身要齊3部機都要18件喎巴打

哦哦

如果係無課咪算係咁囉
依度大把人課完差過你

終於可以開局啦

最慘爆曬任啦 無得再抽

癡孖根

宜家先見到原來可以再轉一次

夠玩啦

咁應該抽人物定係抽零件好？

想問下雷射戟係咪勁過new gun劍
玟瑰身係咪勁過new gun身?
利申：4樣都有
但前者都係輸數值但贏ex技，所以想問下
另外我有神盾手，有巴打話配兩招近戰ex技好用
所以咁問

1.依套裝玩格鬥 你要in-fighter角
2.你差招EX技
你抽哂幣未？

我就抽零件 因為我唔齊裝 你可以繼續抽零件都無壞 因為你技能未齊

路過一問，除左朗仔外
有咩in fighter角

想玩遠攻 但抽咗60抽都唔中寶少

其實我玩滑空砲多
應該仲有10-20連掛

4星得牙朗
3星暫時見過1隻
個人感受 非in-fighter既ai 唔會主動推進

咁我建議你抽零件
你套野有幾件都係谷格鬥攻擊力

用賴巴成日推上去開盾

?

有空請加:JQBYGN3BX

新手想問，部機既屬性係咪睇返邊種屬既件最多，例如有5件都係power咁就係power?

1 如果你唔夠EX技就揀鐳射戟

2 玫瑰開技淨係贏速度 滿技後贏攻擊 但防禦同血都少勁多

3 神盾手技同巴巴槌一樣屈 而且補血

以上只係獨立黎講
配裝要睇你想玩遠定近 同埋成套屬性 EX技同被動技 夾唔夾

更新前盡哂力推戰

屌啦星 抽咁多下一把三星四星劍都無

近戰：
神盾手
高達背

仲想點 少過你仲要幾件重複

而家最屈是咪咁？
Nu頭身背炮
神盾手盾
巴腳

我覺得睇你玩乜
如果玩遠射應該係Nu全套加高達槍
不過唔知火箭炮會唔會頸d
因為我抽唔到

仲要注意埋係Power,technique 定speed
而家power機一定係巴巴近攻,配infighter
Technique就係高達近攻
Speed應該係nu遠攻配long shooter

咁難

我覺得中距好過遠
遠只係遠多少少，但冇左衝果陣有盾
中同遠一樣可以儲射

唔知打PVP係咪會一招EX技秒

A技最後一射威力bug級

nu係咪照用78槍好D

係，最後一射食晒加成
V頭同V身

收到

求各位大神加好友 換左新帳
A4MGVCGVR

舊個帳點算

擺係到login收石

新帳抽齊咗？

差隻手同劍

抽到隻馬肯吉好似暫時無咩用

所以首抽有武好緊要 仲有機師職業+慣性都好影響打法
遠攻就頭高攻 近戰就手高攻 其他部位睇特性ex配合返

新玩 咩機最勁其實
[img]
求改善指導

而家被迫三隻都遠攻仔

之前追post見到有人5萬戰係改圖定搵到lv max

AXC636UF1 加我啦！

抽到3個nu背

好難出架

想要個陣就唔出 有個陣又係咁出

好心隻game內建刪acc/被引繼會洗走ac
下下down成gb野

8萬都有啦

AXC636UF1

換咗隻腳型勁多
A52UHRZ07

好型

有冇話邊把光劍好用D

近戰目前最勁係巴巴槌

佢招技好型 好似打棒球咁

目前d最高難度敵人都會俾把野扑到on99

佢另一把太刀勁唔勁

個把太特化
AI唔岩就沒用

姐係點

詞彙沙漠難用即係廢一個詞
In-Fighter專用特性 角唔岩又係廢技

nu你地會玩近定遠攻

主射
見到大怪就一招巴巴槌西落去

用呀寶？

姐係佢要機師係近戰鬥士職業先發動到
睇你手動定auto多 鎚技留黎打boss超高傷
但auto會亂咁用 有時兵仔1hp都亂用
太刀就for auto派 每下攻擊都有機會發動 會心一擊

唔計詞彙 阿寶最fit nu

姐係又要抽

神盾腳 主角手 大魔色真係好好J

嘩我屌唔係咁撚黑咁都唔比我中埋隻手同把劍呀

神盾腳真係好型
行果陣好似開咗光之翼咁

我起初以為邊到黎光之翼噴射
望真d 原來神盾腳黎

個PVP一日限打3次
隻game到底重有咩玩 唔該出快少少

又抽爛一個ac
連續2次藍沙

最後一射 一下萬5
點玩呀

屌 到底係nu易出定我特別有緣
上一個ac有6件 但想玩巴巴有愛重玩
首抽剩係巴巴兩件 結果最後得3件巴巴
反而有nu頭身背炮

人地pick up呀
所以我為咗巴巴同神盾抽普通池
你唔夠誠意

屌點解我想要nu就仲係差手同劍

我見精選個機率高d bo所以抽精選
抽標準會易d?

標準就無nu嘅件抽 如果你唔想要nu就抽標準抽78 神盾同巴巴

我抽nu pool中其他野多

鳩巴仲未開局？我有個AC你要唔要

有個主號
但仲刷緊一個更合心意

想要咩

有冇人收ac200有冇人要

一套nu+鎚仔

我放棄左刷 去左淘寶買左多nu parts嘅帳

冇用開tb好似好煩

dl淘寶支那寶 入250蚊落去 搵個賣家 比錢 搞掂
佢6件件賣200人仔 4件100

主帳差頭身盾

精選中4星機率係一樣
只係多咗nu機同中nu件機率高其他幾倍

ASEHC8P0R

我部熊霸高達入左精選

浮游砲會唔會太廢

本身仲諗住9玩下 但睇完你地講發現抽完
3部機都係身+背紫裝
得1件紫武 好似都係重刷好

哈佬有冇用？定係賣得

4星阿寶企係度9射水喉又打唔中人

嶋巴唔玩啦?

玩緊另一個帳 依個課過黎 所以想放番2舊水袋

A1AP5SVMN

求加

又話淘寶 6件v 都只係 200 既

加好友：AEP48NWEH

未就係淘完先放依個

加左撕紙王

有冇link 早知淘個完美ac先課

我都係課完先見到有

庫巴都黎打玩
仲有無打肥胖？

感動

A4MGVCGVR 求加

A9CNVA90N 互加

笨大game正常邊有人敢玩
係我依d唔怕死先玩
不過誠心講句 沒想像中咁衰
除左回en慢到閪

換左用2星in fighter角
auto好似真係醒左
之前用defender 成日衝上去開罩企係度唔知做乜春
不過宜家就會係敵人面前企係度爆seed

加了

做肉盾 等其他兩部射射射

開場defender係咁
之後就會純普通近戰打人
仲幾肉下幫你坦怪

小隊cost爆左有咩副作用？

我唔玩set了

aim神盾手 nu頭身 同埋78槍 既巴巴太刀

我依家仲係差隻手同劍加光槍

淘淘未返工

想買了

推哂圖啦？

應該11點開

推哂啦琴晚
佢係計幾多件4星黎收錢 6件就200 好似

本身諗住開nox 同步刷

lag到街街咁

算了

你唔係aim齊套嘅可以試下揀你想要個幾件睇下佢有冇

買左個8件
400蚊

抽抽埋埋最後得十7紫

屌左出聲好黑呀

搵左了
6件

之前唔知咩裝勁

簡左三神盾三nu 兩武

點知抽廢左

咁快買左？

8件
琴日買

一陣再買

仲買

又唔齊set
又無勁單件

咁點解唔買勁單件

都話琴日唔知
無爬文

G錯

祝你依個AC歐爆

A2WGKTSSZ

求加~ 😎

6件 佢開我250

重大鳩我

邊6件？我琴日買都係200咋喎

撚撚佢
180
成交
唔會再買

三神盾 nu頭
78槍 巴巴太刀

最後180？

加左了

仲平左

我需要藍色覺醒件
堆藍色parts 封晒頂

如果可以真人3v3 PVP就好

等活動
呢個唔抵換

個ser 應該搞唔掂
1對1PvP 都仲可能有D機會

AFYTG1QUC

長玩加好友，暫時14xxx 戰力
A97QQQBL6

AGWSP0GV9

打哂主線，點知自由任扣en仲多，exp又出返一樣，石又出得少

Exp 等於 en*10
比盡一關得30

呀朗係咪岩揸呢部閪機？

nu對腳好難抽

巴巴

我抽唔到個背一個四星頭都無

絕對同意

刷左n個ac (50抽以上)
得一個ac 中過腳 仲要10抽打孖黎
其他ac 通常一個4星腳都冇 唔好話nu 腳

一樣都係差隻腳

留石等星期3個POOL

(唔係打very hard) 本人經驗
開左局之後 只要你未load到end game結算
即使你打贏\打輸
你彈左game\kill apps體力都會唔計用左

有冇得set auto打果陣唔會一有ex bar滿左就即刻同我用撚左招技

滿左轉手動

仲差個頭

頂 冇睇清楚 我見nu3%以為全部4星一樣 原來標準高%d浪費左 又重刷

AH44H51AT
求carry

馬沙專用機

又刷

刷首抽刷到想課主帳了

同路人

7號出馬沙

讀心遊戲就黎轉pool
nu同神盾各差一件

維護？

ID:A892FAQS5

有興趣可加 少課

6號 聽日

課都要有運先有用除非真係轟炸式咁抽

紅字sad but true
刷左n個帳終於有2個帳開到局 但都係打爆機加每個再課左幾舊都係最多同一套得3件 dklm 嬲嬲地俾2舊幾買左個last shot 加3件套起手既唔抽等新pool算

巴打你好熟口面

個身升左兩級

抽唔到身 升左用住先 又唔難升

3件同系列可以解體換其他位wo

隨機換同系列既其他陪位

部位

紫裝極難升
綠裝易

又可以重新出發今次抽返標準 希望齊到身體5件

連登有好多美斯
我好少玩手機game 玩過遊戲王同數碼暴龍咁大把

A12Y8M4X4
升滿左 有無巴打做下好朋友
戰力唔算高

打完主線無得打:(

呢幾日好悶剩係不斷auto打自由任
好心早少少出活動啦個pool又少4星

活動 都係auto 打
佢話一個精選pool 過左之後 會加埋落標準pool度
所以標準pool應該會越來越多機

好撚灰 30抽一件紫都無
隻GAME本身都冇野玩.靠消費高達迷的愛
咁既機率叫人點玩?

係咪又再刷過

乜野膠達驚都係咁 line果隻岩岩出果陣d 4星機率都好感人
到個pool有返咁上下大就差唔多到step抽既出現 幾多千鑽100％會出果d

fans向 驚 都係fans先玩架喇
呢隻擺到明 係掠水架喇 一部機分7parts
其他驚 一隻角 五星 中左就得
家下要中晒咁多parts先齊一部機
笨大：擺到明 想齊機 啊 課喇
幾十抽之後先100% 出 1part 點睇
仲要有機重複

5紫贈有緣人

唔刷住啦.怕了等睇下新機/機師勁唔勁先諗
00 馬莎咁熱門應該都勁

沙夏先岩 唔知做乜尻講左馬莎

00 係能天使 同 力天使 第一代機
能天使 劍勁
力天使 槍勁 同腳有導彈

馬沙 一定勁 唔駛講

唔係馬沙咩

巴打棄驚了

刷首抽，要背包加元祖槍

好似係睇波睇傻左太耐冇玩高達GAME

我想要nu頭....

武器無得解體？

以前ggen個d貴到一隻千幾二千喎

活動有得換零件都叫有d心機既
而家真係太少機

以bamdie性格。換既零件一定次一級

A9FRK2E1N

求好友

嘩

又課左6百

咩驚都係咁架喇
換既一定唔夠抽既好

應該換返日昇高達

除非要課金先打得夠分/料換

如果唔係一定次貨黎

換條女okay?

打夠分
咪爆水打

好狗架
可以限每天入場次數

隔離mighty quest d分 限每日打三次
一個活動5日
totall15次個分離最高分獎禮一半有多

課次數 等於一pack 體咁貴

15次 得離最

如果主機格機未齊裝你地會將副武炮放主機定支援機

活動 唔會 應該計 EN

打主線就谷一隻夠啦

如果遲下開pvp 就平均啦
至少頭兩隻高戰d

僚機比人爆哂就比人圍

估姐不過

希望

手法層出不窮

一陣就齊了

除左武器,仲有邊個位一定要4星

已全破主線 用左8成主線送既石+1-20lv獎勵 紫裝如下 想問下夠唔夠紫裝

ATEAKCZ86

今日先開始玩

其實個換野系統係點？
Eg:3樣4星nu件換任意部為4星nu件？

All

隨機

冇刷首抽玩到36rank,點睇？

3件同1部機換同一部機隨機一個咁伏

唔同部件抽 5選1
相同部件抽4選1 唔會用換個件部位

岩岩換左
3換1換中v背
諗住換唔中就棄

我覺得要頭同手
頭都加得多射攻
手都加好多格攻

棄咩 你咪又係刷過

入好友 唔知點解load 好耐
明明開頭無咁耐

打晒6章又想刷過了，但尿袋冇電了

有冇朗AC買？刷極都冇
淘寶又冇人賣

大家認為十連抽好定單抽好，想追巴巴托斯d裝

我想問你地話刷6章係點?
我見故事得3章 計埋自由任務? 3+3?

10連
第10下有17%
抽人就單抽冇所謂

唉屌 自膠我見尋晚第3章CLEAR完 以為無哂

課左d 仲係差隻nu腳
唔知追唔追落去好

重刷囉
任刷

發動詞彙重要d，定係組成PTS 是但一個屬性重要d？

射擊攻擊力超過3000
請加 AXXWARZGT

可同時進行

4紫贈有緣人

ID:AVN62YLXS

ID: ASXBA93MQ

終於齊 但而家差最後一射又心郁郁

ID: AKXCXCHK1

求frd

好撚悶 快撚D 到星期3

課埋佢 最後一射好撚勁

課左幾多？

聽日個pool 00up都會抽到最後一射架啦
等埋聽日先

本身無課差個頭，入左2pack最後pack半收工
覺得已經好好彩

你地打到第幾故事

唔夠錢升機點樣賺錢

趕到尾班車, id:AD1WBEG77求加

我差隻手同劍 好想課

課左幾多

終於中埋隻手

勁多nu嘅件多過3件 留起佢定升技

呢隻驚pilot重唔重要?
想要李阿寶

好撚重要
你至少會想要一隻三星pilot
仲要岩職

說明個度寫
其實有升技lv強化道具
只係目前未開放

咁d件點算好

放著先 急咩
之後可能混裝用到
多過3先諗食唔食啦

我身同背都多過3件

係咪將把劍換做巴巴把鎚矛好d?

本來3pack,為左nu隻腳最後課多2pack

聽講Nu同阿寶會絕版唔落普池(EXIA同DYNAMES有寫但Nu同阿寶無), 真?

公告唔見有寫會落普通pool

就咁睇就似完左要等一排先出番

可能隻GAME本身執粒先
不過我諗呢度要刷要抽既巴打已經抽晒, 唔會有NU巾俠

差隻腳

我仲差把劍 岩岩見寶少原來都係限走去抽 單抽左10下無再抽10抽中左2隻

係呀, 阿寶都係
恭喜唔駛做阿寶俠

點解加個俠字
btw唔追佢把劍啦 用巴巴把野仲勁

無哂主線拎石....

隻驚持唔持久run到 要睇佢活動同點賺石 好似pad白貓咁 keep住有活動俾人賺石派石就長搵長有

現環境根本IRON IMPACT同LAST SHOOTING滅世
其他EX技都是垃圾

佢依家EX都有分係唔係必殺
你睇FIN FUNNEL幾咁垃圾就知

反正出得更多只會有更強既裝, 唔駛急
到時一出D咩新必殺技系EX例如
爆熱神掌 閃光掌劍 月光蝶 微波砲
實會有第2個新境界

無途徑KEEP住拎石真係唔知點玩落去
打一場回體又慢到乜咁

回體慢依下死 姐係迫你爆石回體
依家得番一張EN卷都唔知點打活動
中左隻寶少又無錢升

即係nu同阿寶唔會落普通pool?
之前唔係話會架咩

賣晒d綠裝佢

張圖佢寫得好怪 唔知佢想點

賣哂啦

咩係最後一射?

78支光槍

元祖支槍
配nu身同nu頭射過萬

有冇人收藏果度中bug?
seed果度永遠有個!

之前個AC有

點搞返好,好un眼

等佢一陣維護睇下點
唔敢叫你重裝驚無左個AC

咁勁架好過配nu火箭炮?

我自己唔鍾意用火箭炮
鐘意係後面儲氣射水喉廢事行
見到!就上去用最後一槍秒佢
不過其實auto清卒用火箭炮會好d
auto用光槍成日射空炮

我好似有元祖既光槍,陣間搵下先

very hard 60秒完場,其實要點打
已經盡快殺都過60秒,仲要35體

3部機30000 輕鬆過

無錢升機啦

夠cost架咩
我而家40lv都仲要一部用垃圾機先夠cost

佢地應該5,60lvbtw點解你地有咁nibt

齊左nu有冇水印送?

啪晒d卷咪有體

我得番一張100%

有巴打前兩日刷錢都刷到50lv 喇

爆石刷?
我打到40d卷都差唔多用晒

AMAMFM4TL
新手求加😭

打到40000戰都係auto
自己部機20000
最後一射又係秒

id:AQJCMM0J9

儲齊一套係爽，但硬係覺得呢隻game係混裝搭造型先好玩，想一套嘅我去玩個d一隻v5星唔洗砌parts仲好

混機仲靚過一部

想要nu頭, rx78槍, 巴巴錘
現有9000石, 抽定留好?

睇你有幾想要NU頭
78槍同鎚常駐池 唔急
NU有機會絕版

點都會復刻掛

一定絕一大段時間

大家忽略左機師

機司冇保底難抽d，用卷抽用住3星算

係咪換巴巴鎚用好D

所以我想追埋nu身
但得返1500

D星期任務真心 ON9 最難都係會出成堆白色素材
係得錢關值得打

換啦

btw好想同你隻抽

好撚伏

裝升lv都會用多左戰力？

無啦啦打自由任

被爆三體

發現over cost 半血

輸左可以kill app重入唔扣體

平時佢自己閃退都照扣既

我未試過彈game會扣

wtf

我玩野到打無損關被人hi到,都會kill app再打

屌我再留意下先

刷分身好多次都扣左

Gundam breaker
係要混裝先勁
所以笨大 呢鋪仲唔 賺大錢
一直抽 一直抽

笨大識玩
齊set有配色水貼

混裝先勁

nu有冇水貼?
隻紅色馬

我唔齊

再抽

未出astray

唔迷住

唔課住

有綠迷
用住巴巴劍先

課左2pack唔撚中nu隻腳 屌你老母

Nu用太刀勁唔勁

綠裝不了

又唔係command astray

染左佢

聽日會更新咩機？

exxxxxxxxxia

藍色同綠色 兩部

EXIA DYNAMES
馬沙 伊札古

dynames

Nu個pool到幾時

聽日出新機完

一代pool
一代神

想佢開關

到時格鬥應該仲係巴巴最勁?

射擊可能變dynames第一

EXIA 把劍

嗚呀

把野當槍定劍

佢一件裝可以綁兩格位

唔出奇
why not both

我要1500菊一

咁快打甩阿寶個頭
會唔會dynames係3星exia係4星

ching suck ball

如果有好友PVP我唔介意

好
到時
你除gear 先

講左係4星喎不過常註機應該唔會咁快屌打呀寶招last shooting掛

希望有得再抽寶少
所有pilot入面最鍾意寶少

可能力天用最後一射＞nu

但應該會係nu混塔力天max射

抽到巴巴齊都未出nu腳 撚樣

D綠色藍色係咪賣左佢

綠賣 藍可以留

抽埋朗朗

近身追擊

你地不停出件
我不停出武器
武器又唔分解得

1500石 我抽到Christina

即係Alex gundam 的駕駛

好過冇紫嘅 不過佢唔係新類型人

幾點更新完

3點

佢好似係高防only

多左既武器冇得分解既

紫武有60mm步槍，nu槍，nu火箭炮，邊枝勁d?
另外有太刀同矛槌

一係火箭炮一係最後一射

最後一射打到40000戰auto都未卡

gn 爐飛行個時唔知會唔會整埋粒子效果

NU浮游炮個總傷害大概幾多左右?

Turn A

而家紅色粒子都有整

我覺得係為型多過實用
如果第時有月光碟應該冇人再用nu背

課左7pack 都唔中nu 頭 屌佢老母

打曬六章等all in

4千幾蚊

連登仔FG月入5萬係真

拎返d重覆件黎3件賭1囉
7pack無理由賭唔到2 3次既

抽極都冇紫武

一車車滑空炮

賭左啦 仆佢個街賭兩次都中其他
仲要個兩次係三件一樣

我都中左同一把刀幾次

最嬲係抽到武器同盾 又無得賭過 廢武又無用又升唔到其他武既技

武無得解好鳩

我有2支定3支滑空炮

Me 2

唔同既
浮游炮型咁多

Nu 用槍定炮勁D？

用RX78把槍勁d

No
我要V2 光之翼

nu本身把槍射攻高啲 但係無技 刷關用
rx78低啲但技勁 打boss用 自己衡量

無rx78 呀…得nu槍同火箭炮

抽

入得

我把火箭炮未升唔知勁唔勁

清卒仔好用啵
平時都無咁多boss俾你開A技 擺一招喺度掃卒仔都ok

新post

ai用火箭炮勁到仆街
用光槍射空炮廢到仆街

唔放埋聽日出果個pool?

俾副機AI 用

副機射攻唔夠應該打得1滴血 carry唔到啵

要幾低攻先會扣1滴血
浮游不嬲都係用黎擾亂敵機
等佢唔lock 自己

通常一年後

打hard同very hard 啲僚機戰力唔夠7000 全部攻擊都係1 1 1咁跳

免費單抽又出pink粉

遲下 你抽到件 唔用 掟晒 俾副機 就夠架喇

有w0c對翼就無憾了

僚機都係用嚟吸經同坦姐

2星都可以上5星？定係我自膠